港大校委會本科生代表要求延後表決副校候選人程序

pish

公開履歷啦